求救 長着橙燈

買左部D-link 853
插好哂線 但係電源位橙燈 其他唔識着

有冇人呀

google佢個說明書先啦

點整 電腦白痴

應該冇

你係search唔到wifi
定係有wifi 但上唔到網

部機直頭冇wifi出 燈都冇着
連翻去主機都上唔網

試左
Btw着到唔係應該藍燈

要係邊到整